二手鋼琴一問

二手公司度買咗個鋼琴，今日送咗上嚟，但係發覺中間踏板踩落去嘅時候，琴箱入邊嗰塊絨布唔會放落嚟，已經打咗電話叫佢過嚟整，但係又好似冇乜理由，因為上去試嘅時候，帆布都識得自己落嚟，但係而家送上嚟嘅時候，就唔識自己放落嚟，佢仲要話出廠之前已經調好晒音，準備咗所有嘢，咁其實會唔會我上去睇嘅時候，佢就比原裝我，但係送上嚟嘅時候入邊所有嘢已經改過？
另外，我想問嗰塊絨布，本身係直定係有啲曲曲地？我記得上去嘅時候，塊布都幾直，但係送上嚟嘅時候塊布係曲嘅，我問佢，佢又話曲係正常，因為直嘅布敲打得多，就會變曲，究竟係咪真㗎？

咁如果郁過黎 可能入面連住pedal既野鬆左
但係 出廠前部琴tune就 到屋企又唔tune係咩玩法黎
如果佢同你上去睇個陣唔同 咁好明顯換左喇
Serial Number係咪仲一樣架? 啲花左既位係咪一樣架?
同埋睇比左幾多錢喇 太平既就冇計既....

1. Tune 完琴唔應該再搬，否則無用。
2. 搵另一個tune 琴師傅做維修解決問題
3. 買二手琴咁平因為有部分錢係去咗承擔風險度，期望有一手琴質素係幻想，用平常心接受下。

我都唔知啊，正常唔係應該送咗部琴之後，再同顧客約時間上嚟調音先係咩？
因為我記得想去睇琴嘅時候，塊布一落去，真係啱啱好係正中間個位，但係寶琴送上嚟嘅時候，我人手壓落去，個位唔係正中間
個Number都係一樣，部琴都25000，所以我都想知係我問題，定係二手公司問題

師兄，我當然知道期望有一首鋼琴質素係幻想，我只係驚佢當中換咗零件，因為如果佢送上嚟嘅情況，同我上去睇嘅情況係一樣嘅話，我係接受，我依家最驚係上去睇係一件事，但係佢送上嚟又係另一回事

Push

睇公司喇 有啲係送完上去 即刻tune一次先既
但要好睇部琴本身保養好唔好，如果長期都冇tune既，要tune幾次先可以上返去440
其實我就唔係幾明你指曲係點曲法 但如果最後同你一開始買既唔同 咁就好明顯係公司問題喇
不過25000係鋼琴到都唔算一個十分大既數目 但你又唔確定既話 咁你最好另外搵一個調音師幫你睇睇
因為鋼琴既定價唔一定係關年份事 好多時係保養好唔好 有冇tune開琴 有冇維持個濕度 有冇做開regulation 有冇做過啲咩大維修 有冇翻新過等等

原來係咁，又學多樣野
因為25000對我來講，都有D壓力，所以都想仔細D

連登一定有人想賣琴
求二手琴